各位一齊同689睇下，港鐵Control room個CCTV幾咁大

大到無晒朋友
你班膠層同我扮唔知？
定係「被」睇唔到呀？
撚我地都唔該醒少少好無？

同時分享隔離登港鐵爆料post

請大力廣傳
誓要傳到上報

好離譜